Clannad 係一套好作品有冇人同意？

Hi 第一次出post ,是咁的近排比朋友推我入坑睇呢套叫《Clannad》嘅舊作品一開始睇嘅時候，我就覺得：車～味又係一套普普通通嘅日常學校番嚟嘅姐！點知睇到第一季第9集講到去其中一個女角：伊吹風子嘅故事我已經喊到PK！之後就覺得呢套野真係好正，仲一次過睇埋第二季after story 添！當然眼淚就流到baba聲啦！
大家點睇？又有冇睇過呢套作品？歡迎大家理性討論！

神作，已經討論左好多年，close哂file

要睇埋clannad精神續作成神之日

公認神作有咩好討論

能哭的地方只有爸爸的懷抱和廁所

依套已經講得太多上左神枱

以前早十年開過post都覺得遲

見有PO仲以為出續集

負評
已上神枱

成神之日神過呢套野

但女角黎講
唔知點解覺得 ova 杏篇同智代篇好睇啲...

自咁錯負皮

男主係火車喊個幕

遲咗幾多年。。。

兩季加埋=神作
全民共識

當年sad左兩個月

神作 冇異議

呢套神作全球公認

你地唔好再針樓豬佢受左十年岩岩先放出來唔準你地再笑

唔同意 唔止係好作品

OK啦...

咁你一定要睇Charlotte
都有key份都係C字頭
精神續作

睇第一季時都覺得係普通日常校園戀愛動畫
點知愈睇愈後 去到after story 先知這是人生 是愛
冇第一季既鋪排 根本唔會代入到After story既情感爆發

當年喊到痴左線

神作中神作
男女朋友之間愛情
夫婦間愛情
父子之情
父女之情
友情
無一套作品可以好似CLANNAD咁完美闡現

F2個陣睇到男豬幫老竇㩒背個幕忍唔住喊
然後再大d翻睇喊到仆街

又想翻睇了......

中學果陣睇完喊到仆街

到依家都未敢開第二次